[毒叔清泉實況]黑沙生活/diablo3

這4天返工 每天3pm-7pm

小毒毒全日打機

如有興趣也可以在chatroom和我聊天做朋友

如不喜歡我可直接來嘴炮我 釣我魚 和我做個炮友

如我太醜太廢傷害了你的眼睛 我先說句對不起 純粹娛樂給你369

有時會抑鬱和負能量 歡迎follow看我發病

返埋今日放5日假